有無人見自己條女之前一定要痾篤屎先

🥰

仲有要洗乾淨個屎眼，唔係會出屎

痾左咁佢食咩?

請block條垃圾

會 屙完包起送俾佢😘

On9